<港漫>西遊岩岩132期真係好高質

成集打鬥雖則欠奉, 但係今集既文戲講既莊周夢蝶同 翻牆 都實在太正,好令人會睇完諗下野, 尤其玩白狼定小豬, 小豬定白狼既莊周夢蝶 都令我諗起matrix 世界既真真假假是虛是幻